歐超聯12隊簽了為期23年的合同,所有反對派從法律成面上無法阻止

即係無彎轉啦

咁係咪12年之後就可以降班

一陣足總發脾氣，取消球員註冊，奧運世界盃乜波都唔俾踢
啲球會攞個招牌去踢飽佢

好睇過三國志

咁樣咪一齊死 足總係靠球員踢波搵食

世界盃無最精英球員睇搵鬼睇
況且又唔係最高水平賽事

球員唔會死,歐超搵仲多錢

你以為。

可能中多人睇呢

球員點都會想踢世盃，當打又冇得踢真係一生遺憾

哦

On 9大把人淨係識C朗美斯

一個冇頂級球員既世盃拎黎做咩 正如都冇人爭奧運啦

你咁講，咁即係有雞先定有蛋先既問題

如果歐超聯間公司自己出錢搞另一個世盃又點睇

歐超自組世界盃

遺憾還遺憾 錢要照搵既
真係搞得成 歐超人工高出面唔知幾多

問題係國家隊對賽，打世界盃就好似世界大戰咁，總會想自己國家贏
呢個全國人民投入程度，唔一定話要最高水平嘅賽事先營造到

香港夠廢啦，但坐爆大球場係咪high爆紅海波衫賣到幾多錢

啲球星都恨踢國家隊啦人民英雄丫大佬
下下講錢咩

唔洗自己搞 直接去搵奧委會取代世盃
將奧運會u23取消 已經夠ko

到時踢奧運=世界杯
到時咪一樣 無左fifa唔洗死

幾好橋今年日本仔樂見其成

正喎

美斯個奧運冠軍即時升級

全歐洲都同歐超聯割緊席

你咪自己搞埋世界盃
咪打嚟去嗰12隊啲人

如果d 隊走哂

淨底d 波都冇人睇啦

舊時皇馬歐聯5連
依家咪照計 真係搞得起奧運
班人會鬼理有無含金量

4年先一次,你覺得球員會為左4年先一次既比賽放棄金錢同歐超聯冠軍?
到時都係fifa認低威度班球星踢架啦

吹禁大，奧運有無人睇？

諗起NBA球星連美國隊都唔想打
你話要錢定國家榮譽

打得好就榮譽，小花次次都俾人屌到開花，你估佢恨唔恨踢國家隊

爽喎

班球員好慘
明明足球可貴之處就係百花齊放
依家變到nba咁分分鐘得返一個大型賽事

無糧出應該遺憾d

競技運動變成商業活動

一直都係商業活動。

原來而家唔係商業活動

咩料

難道你覺得champion league , world cup, clup world cup唔係商業

改制之後uefa收得仲多

我覺得正確既係踢波附帶商業黎賺錢
但歐超聯好似掉轉為賺錢而踢波
個人感覺姐插細力啲

咁咪要同奧運爭收視？

如果頂尖球員都去踢奧運
而唔去踢世界杯 你估邊邊多人睇
邊邊又有含金量？

我想講視覺疲勞。好似star wars 點都有10億票房，但都會避開復仇4。
世界盃本身係獨市，由小姐賽每日3場 到 淘汰賽每2日一場。比足夠時間縕釀觀眾base。
而奧運就每日16小時有唔同運動。好難令到全球人睇一唔關自己事既塊金牌。

而奧運原則上係唔會分期搞，而4年都係FIX死咗。商業層面上，12隊唔會想奧委會搞

做得好。

咁樣咪中左ESL計囉
你球員轉會都係簡出得起錢既豪門 最疊水既12間球會係哂度 年年簽人都億億聲
自己搞埋個球員注冊 架空埋足總

遠望中超

政府可以停海外球員簽證

足總可以搞到球員簽證 唔通佢有特權咩
到時真係革新球員注冊制度 咪同政府傾囉
政府又唔係同足總有親

未玩啦，大部份足總都under政府
英法德三個政府已知取態都知會企硬